FIFA Ultimate Team (228) 中美斯祭icon

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

巴打誤會咗 我係入場轉陣not入場換人

警世圖呢

警世圖

姐係賣舊人換新人

Toty kante真係痴撚線
一隻超級box to box唔怪得啲高手棄韋拉用kante
條友連牙朗伊巴都撞開

屌你老母
識得寫LIHKG Home Win
作客都唔識做
入到去打真軍
唔撚守規矩
打舖機都咁撚算計小家
你呢d死賤種 唔開名只會更多巴打受害
正仆街

好期待聽日睇巴打中美欺

死ser??

ok
想睇我中trade 定untrade?

聽日po上嚟比你睇啦啦
咁想睇

有咩刷冇乜點開機

打sony最後炒左球單刀

Prime gold pack
我成日中作客都唔會咁仆街
人在做 天在看

打唔打架屌你老母 個個一入即走

比人用背頂住都一鳩料隻腳去前面偷波再高速轉守為攻
屈機

一換走細爆即刻奶西 第二隻白人爆炸頭廢既屌

[立此遺照] EA夠薑再出SIF就罷買fifa20

應該整個規矩3次連到線後走場就ban半粒鐘唔畀玩

Moment 卡真係幾型棍子
唔打得都睇得

罰佢抽唔到好卡算了

Btw基沙文做乜鳩換髮型 成個禿伯咁

雲佬 想知食評 睇數字 真係伊巴都勁d 唔知用落點

儲定錢就辛尼迪CDM 好似好勁咁

今次ea比賽幾乎100%既pro都係用韋拉喎

其實細爆係邊個

有無巴打fdly
D1巧難搵人

張if havertz 仲未轉price range

屌你老母魯爾真係 屌 唔撚用了 用普金gri頂到聽日中美斯 屌你老母閪

Fs guendouzi 好似係咁樣串

屌綠燈射又黎
俾人禁區外入左3球

我都覺 係咪又buff返😪

入手

D3試打ok?

值唔值咁貴 好想試下佢
利申 阿

Prime嗰陣

伊巴好頂d
雲佬快dd
射波差唔多
我唔識扭 如果巴打會玩sm的話
應該伊巴無誤了

叫做無咁似車頭相

psn？

Psn?

有閒錢咪試下 係射波衰左d同冇sm

4*wf好似5星咁應該得伊巴同阿朗

霸左屁馬個位

用cam尼馬咪得

健康射好似buff返啲
我隻futmas kdb復活了

下年要提醒新人唔好亂做硬吹SBC 我由聖誕果幾隻伏到做魯爾同埋李華度...

棄驚最後一賣 有冇好心人收留左佢

唔亂做已經草到普金牙朗

有心但莫財

有冇巴打指教下想進步下 14-17win only

兩隻icon可唔可以換隻st包皮我都開心

短時間內係幫到隊波嘅
睇下點取捨了

食到winter upgrade嗰d都仲okay嘅

icon就寧願買吹用算了
今年咁出毛盟法 有愛都死

Rw messi

依樣真...做埋做埋無乜邊隻用得長

進攻情境啲綠燈都好難練

屌除左messi之外全部高rating祭品

唔想要美斯 唔好抽中plz

冇shaw

除左美斯好垃圾下

普金美斯打正前 stay foward夠唔夠氣

㩒得多就熟

中沙夏收貨 唔好比美斯我

最重要嘅一步已經完成

只差聽日—>阿根廷——->RW——->Messi!!

我要隻85中堅夠
美斯垃圾入唔到隊

無shaw

小花98個位留返比tots啱啱好

唔好用佢迫搶都可以

加時就一定唔得

估你抽中zaha

Ok, 祝福佢老母日日比狗屌

有咩陣組到美斯包皮阿朗 唔夠chem都可以

我正選有8隻硬吹，有d後悔

其實zaha都好

好過銀人

但連抽三次3-4格點算？
其實應該一場主下一場一定客就最公平，不過ea 不嬲唔講公平呢樣野

有預感下個league sbc會有walker

冇shaw
冇smalling
deulofeu冇半身相

棄game

RW 美斯，唔想要

mendy我覺得好大機會

一陣伊雲洛域
放題

俾隻shaw 黎都好丫

等四點睇波 打一陣

美斯個頭奇撚怪怪

不了 ea記住 我唔想要 記住呀

9隻跟隊

又乜野黎

今個星期右邊都有zaha同爆佢喎

On9 ea 4隻rm/rw半身 仲要兩隻82
沙夏/屌老虎 84就大頭
Cut相條友食撚左屎

預測啫
不過衰鬼個卡面又幾鬼靚

出卡出到痴撚咗線

啲人轉哂位 好絕

上年都有
出返d人出道嗰時嘅位
牙朗 右翼，bale 左閘 咁

見到幅相以為有得抽 開鬼咗個totw pack

上年先出完bale alaba今年點會再出

利申 依個係上年個出法，唔知今年係點

愈來愈少人開post Ea都唔知d垃圾sbc+廢物icon sbc 趕走幾多人

上年都有生日咭啦，但85 ake?
Bale st 上次做92果張d人點算

如果中紅卡messi,我會做以下行為,決不走數！
1.司瑛士 將toty messi唔set min bid放出去

佢肯出cam asensio一定即刻買

大戰竟然唔出

如果中紅卡messi,我會做以下行為,決不走數！
2.司瑛士 將toty messi唔set min bid放出去

咪又係比人bid上去
Quick sell紅包點睇

轉左人整半身相之後好多圖其實都係maar大個口得個窿

11隻都係

銅卡if

乜撚野唔set min bid

真 揀張靚仔啲嘅pose都好呀

就同你一齊中紅卡美斯

如果中紅卡messi,我會做以下行為,決不走數！
1.司瑛士 將toty messi set min bid放出去
2. 2018世界杯 拎1mil coins去抽packs

美斯張相好柒下

咁都無SHAW黑卡 EA係咪有問題

中產之選

揸緊電單車吹起晒啲頭髮咁款

其實點解要有？和波又唔係motm

中產個standard都好高

好似moment icon咁比人用prime祭囉

入唔入83搏佢出totw sbc好

freekick 點樣fake一腳再由另外一個人set一腳後上？

shaw又冇 mk又冇

min buy now放出去就差唔多

宜家d Moment icon唔使用prime果張囉屌佢老味，ea 正仆街黎

爆機隊大概2千零萬，8m中產差唔多啦

我想尾欺ST呀

佢最後係MOTM

講開又講，我就做咗92 bale, 如果佢真係出93可以用92祭都唔撚做啦，唔係任link真係爭好遠

3. 天珠 fut送足30場

年年都有
都係出d以前好撚屈既復刻卡

有冇人覺得sb個到ea會睇住你表現調整handicap
贏完一場legendary 86 5:0攞完2800分
再一場12-2 銅仔
之後個場啲86好撚on9
個波點都會係佢地腳到
球球火箭炮飛死角
點撚玩

果陣想做92bale但太貴無做後悔咗陣
依家發現無做到開心都黎唔切

宜家個市算低
點買都唔會蝕嘅應該

成球野喎大佬，唔係油王點做
做Icon唔撚好

唔係而家先知阿

點任link法

個totw pack又可以skip呢個禮拜

想shaw出if都係因為佢張78太撚廢姐 72stamina
winter upgrade 個陣以為會跟sofifa上到80 點知最後又無份
同埋佢呢埸對利真係勁既

dllm真係人都燥
打得好又要俾你壓番落去
打人handicap都話人地技術唔夠會有犯錯
打電腦真係任佢撚

Dr WL 都係咁
贏得多個難度會提高

今季除左DDG我覺我佢表現最好梳B

打人都話技術會有分別
可以死守等犯錯
dllm電腦再加on9 auto block

打電腦不嬲都係自虐

19000錢咁易搵都唔識搵, EA忽撚左

雖然rating加到82係好易抽到, 掠唔到幾多水

等TOTS算
tots shaw+tots smalling+tots lindelof+tots ddg

對人嘅話，除非你技術真係勁對手好多，否則中handicap和到都當贏

係咁 所以唔好炒到咁盡

點先就係用你入左銅仔8球

哈 我set條件俾我自己啫
都係果句 我有風險既
你哋下下話qs 中左可能唔會做
但我呢個決不走數

上個禮拜打最後一場SB, 屌你老味下半場11條友喺撚曬禁區入面, 之後決定唔撚打, 幾日冇開過驚
想屠下電腦都唔撚得

我曼2閘in game都幾渣下 所以我都諗住佢實會winter up shawb 點知

引用：#143抽唔到好野(已棄

• 14s

有冇人覺得sb個到ea會睇住你表現調整handicap
贏完一場legendary 86 5:0攞完2800分
再一場12-2 銅仔
之後個場啲86好撚on9
個波點都會係佢地腳到
球球火箭炮飛死角
點撚玩

係咁 所以唔好炒到咁盡

頭先就係用你入左銅仔8球

icon價但唔係任link,我記得嗰陣出完佢冇耐就貝斯費高接住嚟

完封沙拿

bale真係太貴

話qs set max bid = min bid既人
你哋如果有四球野 我估你哋都唔會冒險

仲要buff電腦體能，全場10上10落
我地用半場收檔果d例如85 Reus，電腦用臨完場仲有半行氣
上年電腦輸波會轉陣擺大個頭攻
今集輸到3球80分鐘都仲係drop back 9條友塞係禁區

今集Squad battle根本就係特登玩鳩你，逼你打DR打真人

其實係難啲, sob上任之後先見到佢地個水準提高左成個層級
但只係因爲個一個月好表現而無視前幾個月啲差表現而畀upgrade佢地, 又真係唔太跟規舉
唯有等tots橫掂暫時棄左驚

後衛fs eder轉89 cb blanc好定還是 cdm 簡迫博 85 blanc好

簡迪

有冇睇過hunter x hunter?
參考下古拿比加，你呢d條件無可能中到

華西我見唔少人都話ok 叫做under walker/ricardo 之後
但自己用落成日都派膠輸佢咁 反而78 shaw除左少氣之外仲好用

Sb 掛初學算啦，穩3奴2，戇鳩game咁辛苦為乜

早知之前唔做Raul 李華度 如果唔係可以留返整D if icon
DLLM EA垃鳩圾

我自己set咪滿足自己ok
的on9仔又話set min buy now
真係on9到呢
叫有紅卡messi俾個許願池大家
的人就話你唔敢犧牲
宜家又唔係你qs 梗係禁講

三腳擺明伏都做？
就算唔出prime moment都唔會浪費肥料整三腳啦

硬吹？

我當自己爆左機 hea玩算
每次古烈攞波
個旁述都會過so relax
就會諗起舒服佐

可能香港人就係禁
憎人富貴嫌人窮
自己有好事唔會太開心
最中意見人仆街

有晒我想要既人

大家都係吹水者，咁認真做乜，大家9up下邊有咁易中，機率同中六合彩差唔多

哩個我明

咪係囉 的人唔係排下隊
而係去challenge你個cm

其實開頭幾夠用 係之後出左咁多勁卡先差咁D

If 查馬=sbc神器

toty mbappe+baby blanc定if mbappe+middle gullit

stay咗係d4勁耐 終於都升到d3啦唔知係咪好快又跌返落去呢

d4 22000 分夠唔夠頂rank 1

有冇巴有90 puyol食評
想用90 vvd換佢
會唔會好不智

因為唔想用alisson條廢柴
轉用番de gea

李三腳ok 架，同埋果陣有條path 5x -> 90 -> 140 抽特別咭pack麻，我諗好多人都咁做，實際緊係無用到咁多錢啦，減埋untrade 其實係做價少過一半有多

bale換包皮 仲有cm位換kante 左閘換santos定馬些路好

撞到肥仔波巴打

價錢反映一切
比多少少換BLANC 列卡特好過

原來西咸都幾多特別卡

宜家咁既Game meta搵個又矮又慢既打中堅
勇氣可嘉

佩奧爾大哥不過不失啦
反正都唔貴

後者古烈屈到傻
自動吸波

防守一定sandro 穩過馬些路
不過如果你想要閘幫手攻就馬些路

新一期totw仲要冇西班牙81 83if
一有sbc要用就火箭 冇就穩賺幾k一隻
個個禮拜輕鬆執下都yummy

除左朗變ibra，偉拉變年簡，我同你隊波 9成似，我都當自己 fifa19超額完成啦

if mbappe + middle gullit

張86jovic 同 88 一樣shooting stat

今期有 84 迪路飛奧WOR

個張rochina可以買？

thz

而家有 240k
諗緊換走華湯根買 85 VVD
定係草多少少買普金簡迪好？
因為隻 IF 費甸好易冇氣想搵個替身
而家隻替身係 85 邊爐

隻 IF 蒙尼亞唔係幾想換
雖然本身有隻 Walker
但用落覺得幾勁
如果搵佢搭 VVD 一個 6 一個 8 chem 夠唔夠做？

Draft都係

d2!!!!

最好唔好，費事比機會自己賴。。。

有d心郁想轉
但隻年包first owner又唔係好賣得落手

咁你就咪撚講出黎啦 又唔敢賭大d結果比人笑又出黎串人 on99

幾時話一定要賭大？
個條件係一定要做啫 唔會走數
隨你set架啫
你條on9仔

你睇下你d負評幾撚多啦柒頭 柒左又要出黎死頂 你不如話你中紅美斯qs一張銅卡 咪一樣實做到唔會走數

你中意既可以架垃圾

本身大家都係講下笑 你條柒頭無啦啦話人憎人富貴嫌人窮 懶係有錢睇唔起人但又唔敢玩大d 正宗又要威又要戴頭盔 真係唔撚屌柒你都唔得

又有花生食

我中到美斯會做以下行為
1. 聽日食lunch
2. 加凍飲

決不走數！！！

又有傻鳩衝出嚟柒

加2蚊飲凍飲咁搏

我中美欺聽日會即刻用下佢
絶不走數

熱飲但嗌多個餸得唔得

好多茶餐廳要3蚊

我自己set咪滿足自己ok
的on9仔又話熱飲加餸
真係on9到呢

認得條友走去Search
發現佢有玩開live
有冇巴打對過佢
覺得佢打法仆街 又full play又入波慶祝跑全場

熱華田加餸（on9)

打緊sethma？

咁都好嘈
算啦大家都

中左先算啦我中既話
真係入唔到隊 唉 點算呢

呢下高質

呢句已經成為經典

唔係講笑，中到真係要諗佢定bale

ff下開心完就算

中到嘅話我會擺sub，絕不走數！

記得條友中唔少好野
係咪傻人有傻福

屌你，SIF Messi d 細數同if 無分別咁濟

唯一可取係80氣

已經差好遠

中messi 聽日m記加大

中到就買多隻朗，小花同bale一齊super sub

唯一可取係多次紅卡機會俾我地FF

中messi 聽晚食豪啲

中紅美欺聽日唔沖涼

大多你1日

前一日四連勝 第二日贏得一場

去到英國就撞到臭閪大陸人
一到角球就係咁pause
入波又full replay
淨係識拎隻古烈治撞撞撞
贏依啲仆街零舍爽

我都係想集下氣 等我哋多的巴打中messi啫

支持

如果你哋覺得唔好既 我咪唔出聲
btw祝大家聽日中紅messi

又乜都冇？

仲衰過琴日 icon都冇多隻

EA 我屌你老母
無咩事我出返去先 唔阻大家討論

王

weekly objective中zaha 是咪算美欺以外最好

幾時先有下一期

D咩托迪啊 列貝利啊 洛賓啊我都算啦
我只係想見吓大細哨 亨利 古烈D ICON

Ea又贏一局

都係等埋派彩先抽
2-30包一次過抽咪話唔爽

係你既 點都係你中

祝中美c

我覺得jovic好啲

中76意乙

屌你大半個西甲sbc 最高83

連美斯條底褲都望唔到

JOVIC 貴好多

直路飛

屌佢老母又冇sbc

果然唔到4m都吸引唔到佢地賣sif小花
個個等改price range

玩完draft 中隻tarxxxxxx

但真係值4m咩
隻toty都係4m8

未派彩姐

唔值
不過新野個價一定有泡沫
物以罕為貴啫

真係唔明點解總係有人今日買

2.5mil無人bid

cls
dalot踢右翼

Dklm HL son真係好勁
勁到唔識形容 不過唔見好多人用

點射都有系列 son一定係頭5位

D3 直落d5

唔識破大巴，就黎跌穿 1200

隻son入波同走位能力仲勁過我隻toty 包皮
唔明點解son咁鬼勁

鳩猜鳩放直線即射

打唔打返場

有d人真係好得意，佢入我一球，L1 R1，我追番一球，我L1 R1。俾佢入到第二球無啦啦full replay，DR遮咩撚野事

可能入得靚想j下啫

btw 買左老山龍了
sif lozano
futmas gomez
fb tevez
fb payet
fb pedro
mls martinez
6隻揀4隻踢sub 用開4222／4231 你地會點揀

有無巴打覺得呢排中柱機會率高到離晒普

聽日啦，岩岩輸完果場燥得濟熄左機

payet pedro out

btw, 我會唔買lozano, 淨係out pedro

竟然係皮耶out

可以換3個咋喎
btw lozano gomez mls
加多隻拖仔以備不時之需

我sub都會放3攻2防，4個攻擊球員真係冇必要

利申 我係 lozano mls 拖仔

我通常放齊7隻
4隻進攻 3隻防守
防守個3隻係futmas馬杜迪
swap jesus
同埋swap da costa （德國右閘）
拖仔換馬杜迪

有
一場中5次
連射兩野都中又有
我今日一路打一路吊咗好多獲

見佢地吹奏 買隻試下
等到星期五夜晚賣返出去 應該仲有賺

我係2攻1防得3個換人名額姐
不過我成個倉都係得我講嗰3隻用得過

lozano + mls已經贏哂你其他講嗰d
加多隻gomez都還可以，防中就拖仔+馬度迪啦
後防就唔需要啦

開game抽到隻un吹普金sane都仲係我sup🤦🏻‍♂️
仲未有錢換快翼
最強sup廢托 成日車仔9號上身 好撚正

Mls我都係岩岩攞返出黎 原來後備出黎咁鬼勁

如果輸緊想追有時會一嘢換晒3個攻擊手，贏緊就2防1攻

做埋做埋啲untrade攻擊球員多到用唔晒

聽日抽到紅美斯就qs mls mvp

係 我揀到唔識揀
原來拖仔upgrade到勁過馬杜迪

放3m 包卡稅 $1200
tg tchtchtch

攻就用lozano + mls已經得，加埋隻gomez都ok
守嘅sub就淨係拖仔已經好夠

之前兩個防守球員係拖仔同futmas馬度迪，拖仔up完變咗佢同隻untrade if哥列斯卡，成隻平價波叔咁

跟！！！

大多你一隻聖誕馬杜迪

99 美斯 同97 差成29 點體力，
咁98 係咪坐底加12-14點

Diu, 睇錯，原來差19 only

99 toty點有得比

唔關事，toty中前場係必定加爆咁濟

交屁st sif

80萬抵到爛

又交屁

stat唔吸引

臭燒1g1a
taa 就2a
交屁2g

原來mk都1a1g

另外tie仔傷癒復出踢正選

1g 2a了

不嬲週中唔計

雲迪克2g

呢個規定夠哂on9

Tif

週中好似唔計不過話時話
如果出tif 91 張live會唔會升？

想買 但唔知買HL son定HL福仔還是IF阿古好

ea睇心情
週中有時都會計埋

皇馬今年搞咩呀 主場輸比巴塞3粒 陰公

本身有15萬 好唔好套現馬列斯 普巴上if

隻右翼要用potm sancho頂住先if普巴防守射波又好似唔係加好多咁 有d心大心細 但我又prefer budget放係中路多d

downgrade if分別不大 一上起碼sif 先值得

thx 咁即係冇人換到了

隻potm Sancho 射門太差 不可食用

88安達神換世3分別大唔大？

安達神快啲，扭個感覺好過世三，但一身貼身就仆街。
世三都好扭，兼且比人拍波無咁易甩。
射波嚟講我鍾意安達神多啲，大力啲

Thx巴打
因為睇落世三d stats反而冇安達神咁正
驚換左哂錢

中左隻爆佢 拎黎打後備cam應該幾好

唔用raul 仲有咩st 好 2m 到 入場4231

周中不嬲計落下星期

anderson勁過佢

等potm 阿古獸？

2m儲多陣baby pele 油雞 告魯夫
8chem朗

睇你點用，我兩隻都用咗好多場，安達臣當你隻CAM拎緊波個陣會跑向前等你比直線，之後就可以放狗；世三就會不斷向後望，等你比短傳到佢腳佢再做波。

如果巴打你係玩慢做，控球慢慢傳波控制節奏，咁世三好啲嘅，如果你打快上快落，就一定係安達臣啦。但安達臣有個問題係太快，每次進攻都會好急咁好快完成，防守要有返咁上下，因為你唔入波會製造好多反擊機會比對面

牙朗

anderson好勤力成場都見到佢

我就係要隻野幫我拉邊引開d後衛
咁毫無疑問anderson

仲有1個選擇就係lozano+dum 但個league sbc太撚貴成20萬1隻閘 就算有pack回都覺得唔抵

蘇九係咪有機出橙卡？

我自己用過 sif(之前87) anderson 同 nif 世三 都係打LAM
但覺得世三走位勁好多 可能關reaction 事 我隻anderson 成日後知後覺 反而世三前插好快

8chem toty華仔換 prime Rio 會唔會downgrade 左? 因為華仔好似用極都好唔順手, 拍電欺

如果下個星期出tif vvd
大家覺得會係幾多錢？

週中賽事唔計

600k左右

CAM , Baggio vs Zola
Which one is better ?

睇下replay 都唔俾 痴線

咁平 咁賣咗sif 諗得過喎

cam 我揀 Baggio, 如果係要做埋射手個份應該 Zola

92西多 vs 91 cruyff 有冇食評？

Lozano好d定quaresma好d
我諗住貪個5星skill move
但速度慢會唔會反而差左

不嬲睇replay 都俾人屌嫁啦，第一日打fifa呀？定係果個你黎？
果球仲要係普通角球

週中唔計
要睇黎緊果場

又慢finishing又低
唔得啦

prime rio有力場 大部分pro都係用緊佢
後追tackle好少犯規

用黎打咩位先
兩隻完全唔同用法喎

屌你老母 你邊位呀 ? 入波睇replay 老憑要就你嫁？你都on 99 eq 低唔好學人踢fifa 啦

基本manner 都唔知咪同人講你打UT啦，一陣俾人反杯衝爆你鏡慢慢睇replay呀

其實唔會話完全唔計咁誇張 早排出果張LB laporte都係周中入波

新手唔識
見樓上又有人話計

有咩所謂？ 人地入波睇我唔會介意 唔會好似你d 傻西咁俾人入波睇replay 走上黎呻，你咁撚本事咪守到人地入唔到你波 人地咪睇唔到replay 囉 聰明仔

應該係條友入第二球就覺得贏硬你

原來係軌 唔怪之得咁On9
唔洗理Block 得

太天真 太傻

成班傻西玻璃心到 eq 低咪學人打機啦

點會唔計

好地地打DR切磋下唔得既，三十幾分鐘贏緊2:1 就睇replay，最後反cup佢跑足全場條氣順晒

真係難怪咁多巴打唔打DR淨係打friendly 同WL

認同 有仇報仇
唔洗理上面啲傻鳩
同kepa一樣咁撚on9

歡迎入黎tg谷即時討論

計架 普巴上年都試過周中入球出tif 定sif

我都記得計 futbin之前好似有講過

一早又見到有傻閪引戰
望一望個名 hazardeden_10
真係要問WHO?

垃圾傻鳩CD Rom
死翻出去啦
人起朵 你起朵 依家無人識你呀

尋晚又有
睇黎大家恨隻美斯恨到好緊火

我尋晚專登飛機都唔打
一陣抽到即刻對住美斯塊面黎射晒落去

你都係唔想射姐

追返post 笑到我

岩岩特登望下今期TOTW咩價，除左美斯大獎之外無隻過10萬

原來係ndjjdjdjds改左名
唔怪得咁on9

打st定翼？

名人黎嫁？見識少唔知添

射唔到落美斯到就射落你到

有3M不如直上toty..

由上轉下 買隻美欺返黎撚 中場會唔會唔掂檔

肥料叢中出小花

有兩個問題想向大家請教下
1. ST前鋒嚟講，唔計咩H/L H/M，大家會揀H/H 定M/M?
2. 依家Cut大位Finesse Shot 無咁勁，大家都揀勁Bang近柱，如果兩隻翼都係扭入禁區窄角勁抽近柱，大家會左腳擺左邊，右腳擺右邊定係要相反腳?

翼起碼4星腳
尼馬包皮世三anderson呢堆最好
好難講會點起腳
h/h啦前鋒 stay foward

都唔係完全唔計，不過要睇埋週末

st位 如果3選1
普金朗, bb pele, prime 享利
係咪應該享利好用D?
3隻都無用過

一定係朗

bb pele 應該唔係ST 料
ST 一定阿朗

朗

普金朗有頭
睇你打法

其實都贏咗大半 入兩粒cs

一定揀hh啦
左腳左邊 右腳右邊

我4222 Lcam老二 Rcam bale，都係iniesta move cut入去抽近柱，老二有4*腳其實效果差唔多

上次timothy 罵戰完後即中otw 阿朗
講左D 咩大家自己參透下啦

9成入波都係
彈彈彈，禁區頂first time 綠燈bam

我自己打慣兩翼都係正腳
有位射射近柱 無位照射遠柱等比人撲出再執雞
(低層次式進攻 )

打cam

依三隻 C7有頭仲要屈真係唔洗諗

估唔到c朗係100%既波

睇黎要換走賓爺了

1.不如講下咩野球員先比到意見

你地兩翼cut in係咪都係扭入去？自從多左人玩drop back之後，由以前扭兩三個變左要扭5,6個

對面成8個人係禁區既時候應該點做好

未落後就猜返出去再攻過
落後緊就睇你自己有幾扭得同有幾好組織

廿幾碼遠射/撞射

D5宜家RANK 1要16770

我得17000頭係唔係有D危
但已經冇得再打了

每次做波做到去禁區頂見到入面未計龍有7，8個人都好絕望。再俾人唔覺意打個反擊就gg

唔扭 (其實係唔識扭 )
我自己打41212 都係靠撞入去

因為我用正腳翼關係 cut-in到的話都係焗傳多
或者再假動作扣番落底算

從來破大巴都兩招 燒味/遠射
換隻ibra出黎 5隻中堅都頂贏 頂唔贏就30碼抽入佢

都無計 上兩個星期起已經興DROP BACK 1 1陣
對面仲要死控CDM既話真係好煩
成場可能得一球交易
不過而家無追成績又唔會點燥既
輸贏都係下一場

彈彈波彈入去再快射
死球戰術
硬ban駁執雞

都係，夠14 wins 等抽卡，係悶d

究竟要點斬先準 好少生球邊路傳中入波
多數角球近柱屈伊巴先入到
成日想前場買個頂得既 但其實自己教唔識燒味踢法

好....試下先, 係唔知佢模組好唔好

我試緊轉fast build up 彈入去斜角first touch 撞射不過都要傳波唔斷，太多人都唔易

好危

彈彈下就彈左去人地到

而家個陣唔叫TOP但係都見得下人
DR都懶得打
寧願打下FDLY好過

以前玩fast build 唔斷波係好爽，但斷左波就次次都比人反擊，好甘

如果拜山轉 紫卡deaney / otw韋素會唔會差好遠

CDM CB 兩閘stay back 唔知有冇用？ 其實間中轉下meta，俾我地諗下點轉陣係好玩既，只係未試到陣既時候輸多d on9波

Tekkz 都係用緊佢，自己參透下

佢個META都唔係出比窮人玩

因為我成日1-2， 唔為意用埋防中同閘上
失左位就仆街

利申:成隊波有6條友stay back

TEKKZ英撚黎

而家兩閘同普巴都balance attack 踢得算舒服

兩閘上去幫手拉開空間都幾重要

用boaslegend個新打法

其實出波個球員數值都好重要 唔係隻隻都識出波
力度問題就睇手感
我自己就鐘意cup一cup 正面面對禁區先L1斬

英撚還英撚，都要隻野有番咁上下嘅

唔通英撚就會用舒利亞、蘇金寶咩

奧雲for sure

Drop back 66
Balance 55?

呢個真係好睇你手控防守
我守得麻麻，買左sif普巴打防中，用左兩日就賣左，寧願用隻垃圾入場換番干蛇出黎

龍卷風crossing, 自動導航

一定cruyff

CB都有幾多選擇
當然里奧係好用
最緊要係直連WALKER

西多cm 勁過cam

我自己就early cross
近底線斬次次都俾龍門接實

係再加3 cam come back

同意…最憎對果啲隊，佢都仲要已經半隊icon+team of the year 咁滯都要咁玩

搞到成場波喺佢個半場度不斷橫傳，又唔甘心同佢鬥悶，但一忍唔住就比佢反撃得手

之前仲遇過一隊一入波之後就不斷喺自己後場橫傳到完場

情願輸十球都唔想比呢啲仆街悶足十幾分鐘

咁Cruyff 同baby pele比呢？

比利勝在多氣
告魯夫就五腳

兩閘均衡上去幫手差好多 可以扮傳比佢拉空啲位
不過防中一定要留後 唔係一個反擊就gg

我會秤pele高少少
好撞d靈活d多氣d

有時對面隻閘逼得緊會出唔晒，係咪要走甩左隻閘先斬

我有場對面都係咁，我見佢係咁橫傳後場猜波我直頭放低手制，佢咁想贏咪贏，DR jama我打DR都係為練波打WL

其實有咩問題，個個唔同打法啫，咁都要屌人仆街 人哋唔係故意挑釁有乜好嬲

入你一球之後就在後場不停猜波橫傳唔攻WOR，呢D都唔係要屌的仆街?

網球王子啲劇情咁

講開又講，試過對drop back隊先head一球，然後佢都係繼續唔迫唔搶，到我攻緊中堅拎個波其實4人防線已經喺中場線，佢兩個前鋒依然係望住我得個「航」字，咁我咪4個後防喺中圈互傳囉，傳咗陣之後佢就發脾氣9鏟啦

呢招點出?
或者應該問佢係game 入面officalrl叫咩名, 想學下出

冇用過紫卡迪蘭尼 剩係用過IF 睇你打咩位 如果係CM 我覺得拜山同迪蘭尼會好D 因為夠平均 但係純CDM 我自己覺得維素硬D

fifa掣
L1/R1 人仔面向既前+左/右

其實佢開返迫搶咪得

4星出唔出到

五星黎

而家好多呢d隊 drop back11 未到25碼 縮哂係後面唔控球員去搶波
咁玩有乜意思

本身用呢個打法冇所謂。但輸緊又唔迫又唔搶真係唔怪得人哋唔攻，你輸緊都唔急我駛乜同你急

屈機 靈活既vvd

領先就後場橫傳又係閪嘅。。。同意都係打法嘅一種但未免太悶蛋。

直情企係度等佢迫，體力都唔使哂~

咁ok VVD我都覺幾好用 thx

rio上集已經出哂名係爆機中堅，唔洗諗咁多啦
最終一定係換佢

Sam gor都咁講實冇死

隻油雞係咁升 由差小小 變差500k

遠射搏角球再屈Ibra頭鎚

想搵隻super sub黎做fb月巴後備...budget最多50萬...

平平地5皮野買隻HL Ziyech好? 定係貴D買阿妓隻幻幻?

其實係咪模組問題 點睇得出世三會等波到 大家都high workrate

佢唔迫就唔攻啦，真係輸反擊仲dum春

咩位先
SUPERSUB老山龍算係唔錯 又平

半埸lead1粒 條友60分鐘反cup我1-2 full replay 之後係咁用堆toty後防係後埸的波
好彩最後入返3-2 唔係真係谷鳩氣

其實無問題，打WL遇到我都理解純粹覺得悶遮，打DR85分鐘我都好少角球旗，對攻到尾

我用個隻世三就唔會 唔洗我禁L1都會自動走身後
反而m/m if 馬斯亞就真係等波到
可能個個戰術setting唔同姐

現實中泊大巴打反擊都係咁㗎啦

老山龍啦 真係勁

打中場, 想要隻傳到波, 靈活o既....
隻ziyech睇落幾o岩, 如果買阿妓幻幻, 就會擺佢打cm, 推普巴上cam....

對攻 vs 泊大巴 現實都各有支持者
EA又贏

打機邊有現實咁易甩腳
現實D人走位同FIFA完全唔一樣

甩腳啲人會話中鉛同ea迫害

講起挑釁
我覺得個d原地係後場的波 等你埋黎先傳個d最撚仆街

sancho 好用咩 隻fs sancho 愈黎愈貴

有次記得大約70分鐘 打dr 佢領先我1粒 佢向後場方向插花 搞左幾分鐘 之後自我一個反擊追和 之後我即刻唔駛諗 full replay + 衝鏡

美斯RW full chem 入場轉CAM有冇問題？

一定要啦

下？in game你想擺佢喺邊都得㗎喎。

佢想問美斯打cam勁唔勁喎.....

SIF呢隻應該除左矮之外都可以
仲要升左做80氣

其實都係睇你點玩

老山龍 翼/攻中/st 都打到
又快又靈活

試過比人屌咗2粒先，送我全餐衝鏡加replay, 半場已經反cup 3球，3球都照skip晒, 然後佢完半場嗰陣走咗

嗰種感覺好似直接同對面講緊：我食硬你啦
仲正過還拖返衝鏡replay

我都乜都唔理，照skip，廢事浪費時間
對面要自high就由佢自high
開驚到依家除咗pro club之外都冇慶祝過

Pro d 低能入波都唔睇？

我都係咁話 PROCLUB個個都慶祝
不過PROCLUB仲多人衝CAM

猜返後d，散d， L2R2 面向龍猜, 引CB CDM 出黎
搵空位遠射，勁嘅就猜入去

4231用黎搭potm哥利斯卡

咪話除咗pro club之外
pro club有慶祝呀同班隊友攬埋一舊hehehaha點都要嘅
但ut就從來都冇慶祝過

cam 要傳射扭（+速）
美斯齊哂點會唔勁

扭屎忽點出？
有時對面full replay我想用

Pro club個個replay撚

老山龍我用過sif, 打翼係ok o既, 但我想要隻中場比波....

主要係我驚比人絕殺會仲柒

pro club隊隊都衝cam咁濟
我就chok吓d普通慶祝算，或者衝去d隊友度攬埋一舊

l1+右菇 左右

我會跟自己個人個樣做動作
古烈治>沙拿>屁馬>到而家轉樣做美斯
會做兩隻手指向天
BTW SAM GOR晏D打唔打

一來
二來冇乜意思啦大家串嚟串去
快快手完咗佢仲好

中場中？
防中得唔得拖仔傳波都ok嘅

尼馬嗰個其實都幾撚柒煩，加埋佢個鳩樣

好呀
我諗3，4點倒ok

仲有2個鐘

中美斯都唔知點連
好苦惱

利申：幻想撚

又係睇唔睇得replay呢個話題

就算tots toty cb 其實都唔夠rio maldini勁
sony話prime desailly都好撚屈

貴: ICON 451 crespo cam or 辛隊rb
平: suarez, 辛美度,roberto rb

好耐無入黎吹水啦

沙拿個個ON9 D 勁撚長個動作

方向掣嘅角球戰術係咪冇用 禁完好似唔覺用咗咁

我自己覺得唔衝CAM就得
入左波飲啖水都得掛

慶祝睇2,3秒唔係唔得掛

衝cam真係好on9
其他都冇乜所謂

唔考慮bb 老馬？
基斯普打cam好似麻麻差d

non icon 佢同尼馬最好既cam啦

用嚟連chem姐，肯定入場再轉啦

正選連唔到咪做super sub
無謂為咗1個人郁哂成隊，分分鐘會downgrade

推

包皮果個最正

downgrade

點睇都上面勁

433 基斯文ST 美斯RW CM 阿古路

依個快靚正

仲有Griezmann

見到SIF MESSI D數值唔係咁吸引, 改變計劃入IF
等派彩多返D貨, SIF應該會下調到2.5-2.7mil, IF會受壓微調至1.80-1.85mil

到時就係慳稅入貨嘅時機

係咪通常咁講會最後中返紅卡?

你引駡戰就會中

講唔講都唔會中

想要rw買95果隻都得啦

crespo 打ST 我又覺得唔係好失禮
當然冇牙朗水準但絕對係好用果d

傾下會點連ja 好難唔用icon連佢
如果真係中左我都係擺super sub

呢個真係on9

其實有無人有辛隊長食評? 同DUM/LALA/CANCELO比之如何?

又係你條傻鳩，%+#*%=^+*%•%+ (下刪一百字）

要中了

一陣有邊隻牌好抄
冇炒開但唔夠錢upgrade想賺下錢

凖備又抽垃圾

我最頂唔順係扭屎忽

繼續硬吹開心下算

係，用開牙朗你要我為咗Messi 換so9!?

如果我中既QS nakata

其實而家真係唔會理d人慶唔慶祝同睇唔睇reply
就算佢睇足reply 走足全場, 我入都係skip,
睇開d會好d,
而家d入波都唔知係憑自己實力入定ea造比你入,
有時個gameplay已經打到自己好炆.
仲要燥埋人地真係會爆血管中風
我已經習慣一開場唔睇人地d人腳, 人地如果慶祝就唔望mon
睇下電話算數, 講真人地有權咁做, 無謂燥

睇到你條傻鳩XYZQWERTY我又忍唔住要屌柒你*#&^$BSJ^$

中了

扭屎忽擺明挑釁
不過算啦啲傻鳩係咁

龍捲風 係game 技能表入面叫乜名 同點出
上幾頁有巴打提過 但唔係好睇得明😂

有紅美斯做super sub
除咗勁之外，個勢都贏咗對面

用佢入完波之後對面見到係紅美斯
仲唔即刻嚇到瀨屎再rage quit輕鬆30w

想問幾時開始有新個隻美斯抽？

el tornado L1 +前左/右 5星sm

已經有啦

而家都有

美欺唔夠best砌？
veron同普巴比應該差小小既

唔該兩位！

識唔識4星嗰招berba spin
龍捲風就係l1 + berba spin，不過要5星嘅

Now

牙蘇真係不了，寧願用賓爺連

問黎都無用, 唔知好過知

UT好耐無慶祝過 拿拿臨下場好過
BTW pro club真係幾好玩 有戰術D 雖然好多隊都係鳩燒味

高美斯都無 仲想中美斯

係呀，最緊要有開mic交流
成班hehehaha

足球嘅嘢，得中場得天下，我當sif小花可以勁better少少，但華朗完全唔係sif普巴嗰皮

Pro Club先係Fifa既靈魂，可惜搵唔到錢EA完全唔理

你諗下如果pro tournament係5vs5既pro club
成件事會好睇幾多

玩完唔係太想玩返UT

user 名，估唔到有同好，有時間都打fifa,少睇佐好多戲

今星期 rival game play 咁 on 9 既

鈍到仆街

Pro club我覺得先係可以發展我e sports既mode

無卡抽 ea點賺

agger
而家UT咁好賺 佢已經返唔到轉頭
投放UT既資源係99%

其實我唔係好睇

賣SKIN 賣波衫 波BOOT 陣式 fitness卡
賺一定無UT咁多

Pro有亞洲聯賽
只不過好少人睇

可以買球場 ai同球證

佢出SKIN都應該有人會課
不過首先要唔比人CUSTOM個樣

再勁d仲可以比玩家自己design個主場

lingard 最正

裝備都可以賣 加數值

佢cut下半身圖 改下數值就得 模組都唔使點執 易賺到

其實球員真樣或者icon skin 波boot custom慶祝
我肯定好多人會課pro club

到時就到PRO CLUB變質

朗甸個SKIN會幾錢
可能成隊都朗甸樣 連龍門都係

pro club要食fitness card又係幾正
轉位都要買卡

Thanks

到時要同的朋友夾$玩pro club 去供的日常開支
開club都要俾$同maintain

今晚試下😂

點出

咁即係fullchem唔到美欺

7CHEM都夠屌啦

個個都未出發先興奮諗定點link
一陣有啲唔知乜水入黎話入唔到隊實俾人屌撚死

到時打pro club DR 可以拎獎抽SKIN/ BOOT/波衫/fitness卡
幫EA諗埋

better勁過小花

受傷要課金醫

琴日遇到個揸紅世3同紅毒撚既
有d撚屌就係咁好運

聽手足講 用cb馬圖打cdm 拍簡迪 變左有兩隻癲狗係到衝黎衝去 但食咩chem好

不過諗諗下 練技術 控波 盤球 射波 呢D都係打UT好D
pro club好多時都係無球跑動同傳波 玩得多怕上面技術會差左

自從上次苦惱完同問過大家
依家入左隻防中同埋換左幾隻人
Gerrard掛牌賣緊，諗住換89ballack用黎綠link reus再換其他人
之前otw sbc做左隻cencelo同mahrez出來

暫時個陣係咁了

紅毒撚load咗陣先get到

反而玩多左ut依家pro club過人差左好多

蝕少少稅就換到紅卡 抵喎

好明顯UT係練到既野多D同快D
因為DR同WL會逼你去打
PROCLUB你唔係齊7-10個人你都要搵人打ANY
打完UT去PROCLUB可以屌打好多人

pro club先練到過人

Pro打any控住隻7x電腦人
大把野練

其實...練唔到 如果人地識玩 人多 man mark你手上啲電腦
令你要1打1已經要食10舊屎

所以咪有野練

不死人 換 普巴/kante
林伯特 換 blanc
馬細路 換 sandro

我都係打any

7chem sif mahrez 定普金hazard
打4222 cam

世3

根本波都唔會掂到
1.pro club人仔傳波係極不穩定
2.轉身慢
3.頂唔到頭槌
4.跑得慢
5.控唔到波
6.唔夠快
7.搶波sip位都係麻麻

唯一可取係射波好Q大力

諗住綠link Reus所以應該會買馬圖斯或者波力克
lampard依家係替工
marcelo換sandro要諗諗先

d電腦用嚟防守都ok嘅好用過上集存啦已經
進攻就都係用嚟傳吓波做吓駁腳，咁啱有位先會用吓嚟射

有兩三隻鐵腳已經夠你打上D1 D2

你有2隻icon link住reus喎，唔洗綠線都得
馬細路換sandro唔洗諗啦普金一定係sandro贏

今年無玩pro club
往年玩嗰陣 個人都幾唔鍾意有人龍同any (尤其人龍)

對面人龍係勁嘅你都吹佢唔漲啦

因為應該會儲錢買C朗
或者唔要布達

ea首先要處理左ai同真人玩家同場時會變弱智個問題先 呢樣野係咁多集都冇變過

兩三個人對對面五六個+any就好慘了

竟然係鐘意用電腦打ANY
電腦打ANY好似比電腦控制自己咁
都唔係打緊機

問下大家意見
rttf telles
sif sandro
fs mendy

3隻 做埋overlap進攻
你地揀邊隻

我都唔知點講好
總之唔會唔夠踢
同埋我玩ANY係我鐘意防守

我反而唔鍾意d靠電腦嘅隊
今年d ai勁到，會識猜鳩你
講緊係電腦之間互猜，唔係人仔call ball嗰d
有時對面成個攻勢都係電腦造出嚟

Mendy夠快 4sk

想做Dum仔 Futbin個價準唔準？

我玩any都係鐘意防守
其實有時對面多人仲易玩

我都唔鐘意打電腦
D巴塞式三角短傳勁到仆街
跟本無可能MARK到
仲要對面有人CALL BALL我去封佢位
醒到唔比佢 真係勁到有D過份
同埋電腦人仔射波全部都係綠燈黎
禁區頂位射入八成

睇咩隊啦
唔係夾慣既好易人多手腳亂

其實AI開贏波模式應該大部份玩家都守唔到

最正一定係11 vs 11
好有feel

咪就係
所以出面pro club個post有d人鬧人any狗我真係得淡笑
我都未話你電腦狗

Pro club 隻人仔根本唔可能做到尼馬種靈活，包皮種速度

最緊要都係講整體合作，傳波好過扭波

所以勁唔鍾意d電腦隊

依個mode最好玩都係同隊友配合
成隊做到個靚組織再入波真係會好爽

不過打比賽個個d 人仔都set 到牛高馬大 去撞去頂

Thanks 咁我買左呢張先

今年可以set到又高又快
個個梗係咁set

其實點set，成日見到對面個個都又高又快又唔鈍
我嗰隊仲係前場4矮仔0燒味

同埋明顯電腦進攻係幾隻人同時攻上去 識自己走位
自己做ANY最多叫前面跑多隻直線 都唔公平

唔知 試過做翼個時回防追個高我個幾兩個頭嘅st 都追唔到，大家差唔多氣

繼續硬吹？

老老豆豆 各有各打囉 明明有得set配對返真人定電腦any

英超除左kante 有邊個可以好似佢咁週圍走又搶到波

Mendy

頂得搶得扭得

白kante

你身高體重慢慢試就得
我而家開唔到機答你唔到
高佬唯一問題就係少氣

你搵唔到人打就要剔走ANY同人數限制黎搵隊打

呢個好明顯
玩得多UT 覺得pro club啲波同人郁得好慢
防守個陣好似對住啲小朋友咁
真係要靠組織黎進攻

有人龍(尤其勁)真係點射都唔會入 唔好玩

至於ANY就其實無乜所謂 反正都係人多打
只係覺得既然個mode setting係一人控一隻人仔
無啦啦搵個人控哂d ai好似有d破壞原意嘅感覺

平時街場d1 都唔多人龍啦 得比賽先有啫

就係咁先死

去到比賽 對唔慣有人龍 更加射唔入

老實講一至日夜晚多人打既時間都唔駛轉setting 我本身果隊冇any 有時pt去隊any隊打都冇咩遇過 真係keep住search唔到似中bug多 轉作客波衫search再轉返主場就會有

夜晚多人緊係唔使轉
我做緊廢青晏晝唔講
六七點起打點都要熜哂黎搵先有
D1D2唔等到八點都好難搵到ANY隊打

準備抽紅小花

有無邊隻icon前鋒/攻中入場轉打右翼勁？

油雞?

比利 油雞

仲有成個鐘呀
唔好早洩

啲人好似較到個人得60kg

ROUND1 乜9都無

開到兩隻84 一隻83 好開心

< 149lbs 會最高aglity
or 你可以上youtube 睇下d 人點set

正！

拎錢冇痛苦

一個鐘後中到美斯既話今個月唔再打飛機

冇誠意 起碼一年啦

得隻iniesta walkout

lm睇大家中小花

Cash is king

硬吹

中高級橙色肥料 好滾動

起碼值一皮

今個月得返今日，俾D誠意啦

84 Felipe Anderson

其他全廢卡

頭一轉拎錢先, 屌 , 差10皮入HL SON

Round 1 硬吹最好84 陣亡

同志

2x 85 1 x84

我張84仲要係重覆qs埋

一樣

四pack
加埋四張83

walkout 比利時國旗 心諗今次仲唔中世三 kdb 屌你vertogen

一陣中紅卡messi就唔棄game

跟

硬吹 所以值0

講笑 班拿度施華黎
留黎之後做POTM阿古獸一流

Sor 唔記得講我窮jj有無100萬樓下

屌你老味 拎錢算

中左黑卡小花!

圖呢屌你

圖呢屌妳

你個名

大家咁齊心

屌你地

屌早知揀錢算

8個包求俾我中1隻workout

今個星期冇衝dr 果斷揀錢算

第一次窮到簡錢

吹得
1張黑81 1張83
屌蝕晒

O係公司笑到俾人望住

拍得住查比亞嗰球

8個包開4隻84
EA意思應該係畀我谷埋一嘢中紅卡美斯

我尋日對都有一場係咁 又係雷斯
受益人係我

睇黎拎錢算

硬吹定吹都全線陣亡

吹 88x1 85x1 都多過揀錢少少

中左華拉尼 同 添姆華拿
其他
發覺用app開冇好野

都有十皮啦。。。。

放棄啦 以為真係會中咩
我目標中ZAHA 或者 直路飛 認真

仲想點。。

吹 中if屌老虎 普金最高82

我好似到而家都未開到過一張if... 痴撚線

Messi 送上我無言的感激
Messi 確信因你
來吧小花

我唔介意架
有得中普金牙朗/icon都ok

錄音upload埋上黎先計

吹既野 好似從來未抽到過十萬。。。

硬吹，if查維馬天尼斯同84肥料兩隻

好興奮
仲有十五分鐘就抽中紅美斯

話說 sam仔琴日覺得我個進攻組合洗唔洗調位
好似bale 2場都隱型 諗緊好唔好推rashford上前 bale去右

今次特登打到11win就收工
希望ea送隻小花比我

銀人銅人2揀一

紅美斯入唔到隊

美斯

我覺得無論打邊定前，福都會好過bale。。

屌你搭緊地鐵

屌你我係公司

好明顯係大波拿

你咪中過icon囉 留俾我喇

中小花就英超SBC選蘭仙尼
唔中小花就選doucoure

準備!!!!!!

搖撚準未

小花

izzo

見到大家咁興奮

先醒起我上星期無報wl

英格蘭cb
完

銀1有martinez收貨

中風

登入playstation network失敗

好期待有冇who

Zaha jovic

無鬼用

仆街 成個月紅卡先中到1次86 已經有d開心

條撚準備

MILIK MANDI屌你老母

有沙夏唔㨂 揀錯辛祖

蘇巴錫加zaha

打咁辛苦dr wl 一隻walkout都冇

說好的紅美欺呢

一鳩樣

十幾個包最高84

屌我所有加埋最高得神器同拿撲迪

話時話，中大獎嗰啲好似好少見4點即開

本身有張Verratti 手殘click錯 不過是旦啦 都係垃圾

Sancho+Jovic

屌 華拉堤同達高司機一齊黎 但我揀左華拉堤

開台抽有冇人睇

發完夢

橙

南柯一夢... 繼續用返魯爾

大家訓醒覺就返出去做野啦

屌你老母臭閪ea
打上e又係冇用
垃圾紅卡 3包50k 100k packs可以board都冇最高82

go

想留番d包下星期開

中到爆佢+ZAHA入SB隊已經好滿足

我都想中依兩隻說夠
做下sup

+1

抽唔到既唔洗唔開心
送紅小花比你地!!!!

2020都唔會抽到正紅卡

+2

仲想點？

版友

一個星期得一日有得開獎 抽完廢卡果種失落感 完來已經循環左半年

屌 爆佢無半身相？

想中美斯囉屌 從來冇中過好野

打到好灰

今次唔錯

乜仲未慣咩？

慘

以為高級包中小花

射6中1 入3球

紅卡算靚啦 有幾慘

紅卡兩隻肥料

無中美欺呀麻

上定下？

下面好似防守力好D

Ea我屌你老母

可以負皮晒上面班人了

癲奴係咪太慢

想問下rio
如果我用緊prime轉去middle套現返約75萬 會唔會好不智

好想要美斯 有冇人可以講一講魯爾有咩贏美斯 氹氹我

會

年齡

上
Reus打邊唔掂

皇定巴？
如果係皇咪贏囉

仆街兩位巴打都同步話會 咁係咪唔郁好過郁

中超係咪下集先會update
想買羅素同艾力士

唔掂因爲咩原因？

係好撚不智

做唔做c多夫好

UCL既86 LM SON
同HL 87 ST SON用落分別會唔會大?

艾力士唔係中甲咩？

認真問
任連
唔使諗點入隊

個個禮拜呢個時候都snipe到手軟

多謝大家收睇
同埋轟巴gg

家有一老 如有一寶

Raul 靚仔D

Reddit睇食評=on9 個個都讚到隻野識飛

而家有冇咩貨好入

嚟緊去大連一[img]圖片網址[/img]

大連一方

做左咸錫同卡拉斯高隊友，加坦已離隊

雲達沙做唔做好

其實玩綠燈佢隻霸王左腳真係近

費蘭癲奴打手進場
88個隻非常好用 轉身快 比波好 攔截勁 速度無數字咁慢

屌 正喎 希望佢企穩正選 支持

勁

未up果陣紅卡中過 用左幾場做左icon祭品

傳曼聯名宿Gaitan又去邊

我想用陳俊樂咋，仆街R&F富力同白面光又唔肯放人上一隊

個期中左紅卡費癲 , 中埋黑卡拎黎祭

冇咁多筆直買if

入唔到app
ea個ser壞左？

我都廢癲打手 Interception 好勁 仲有少少遠射能力 試過簡迪搭廢癲 諗緊之後轉廢癲搭普巴試下

簡迪+廢癲唔會太矮咩？

打落都可以 因爲4231 攻中位係普巴 有時佢都會落番黎

More

我踢左100場左右 , 唔太覺費癲有矮呢個問題
佢既特點係 幾好扭 轉身快 傳波好

今week 舊嘅仲邊有得炒

少炒唔識 sorry sorry

好
咁我試下廢癲先

sam哥啱啱加左你 遲D搵你把下脈

有咩卡好snipe

梗係今期啦
其實每個禮拜一派彩個下瘋狂snipe靚國藉 靚聯賽81-84if 都已經穩賺
炒得多你就會開始知每個rating既靚肥料卡可以去到咩價位 一派彩個下就snipe低過個價位既卡
可以search番上期冇左supply既同類型卡（同聯賽同國藉同rating) 你就會知你今個禮拜呢堆卡如果擺過一個禮拜可以expect賺到幾多 當然亦可以短炒 擺耐啲有啲人唔鍾意扎住舊錢
過左岩岩果下 都只會升 有用到既sbc會火箭
風險就係出核彈pack supply多左 會跌 但係以我經驗再等 呢堆卡都係會升番 只係會扎住你舊錢
愚見 亦好多人做緊同一樣野

未得閒追post

post下先

w字頭？

yes

真？ 我想放普金美斯 bale 幹sir再組軍

吸負評
可惜un吹

who

呢啲pack都可以中
50k 100k packs board都冇

真係WHO?

teixeira

Sam哥見你轉左普巴防中，用上去如何？見佢H/L 防守數值唔高

我想all in有無得諗

手動防守屈佢腳長大隻

佢本身大隻腳長，好易搶到波
食shadow之後都算快
同埋佢有5星sm，加上傳波好
搶完波之後轉守為攻嗰吓好爽

同埋佢似h/h

竟然

係呀，防守又好進攻又好都見到佢
慣咗手動防守嘅話用佢絕對冇問題
我覺得佢最值錢係搶完波之後可以好有效咁做個波上去

Thx

Raul 換lineker好唔好

3星skill

早2日打dr發現有個球員in game display叫OKAY

我23k入都覺貴左了

球員樣都冇埋

我都見過 仲有個個名好長好怪

Kdb 打前鋒好勁
腳頭重，又5腳
打target man 好正

冇人中美斯？

唔好，好廢

係swap 嗰個嚟，開game用過普金，好高下。

我都見過，仲以為有func幫球員改名，改best做okay

西甲嗰隻cdm嘛

ea你想點姐
打場dr姐
慢溜尾袋烏龍都夠膽死

開pack

1m budget cdm 全面少少有咩揀

標準答案85 blanc

正想講

前鋒阿古變包皮 係唔係好d
見finishing低 但咁多位都建議佢踢前
想問會唔會好過阿古

其實阿古冇乜問題 只係想用下lala (而家用緊walker)

我都想入阿古 普金都已經好攝得

阿kun走位靚,但唔夠快,包皮自己可以放甩人,finishing無問題啦,一樣咁勁

大把 睇要link 咩

sony打到痴左線

我拍馬度迪

唸緊bentancur定prime veron

正路 baby blanc

配MH workrate 同 高少少為佳

兩個都冇射波會唔會gg

veron 好似頓加 MM 不了

另一隻幻幻都mm 打乜鬼防中

blanc 有射 綠燈照入 無問題

馬度迪以前有finesse 玩

ok 我再唸下

覺得今次個patch更迎完綠燈好似冇咁勁
之前禁區入面綠燈射都9成入
更新完好似龍門救多左

琴晚又唔覺 不過打完個WL先知

Mm唔係點走位
扭波又無尼馬咁順 同埋唔夠氣

真 我都覺阿古走位靚 但想貪心小小 要埋頂波
唔係要丙朗伊巴果d神級頂波 但皮包會唔會贏到頂波？

包皮頂波唔差

agger
特別係ST包皮同toty包皮
勁到痴線

打SB同打DR覺得有咁既情況

普金可以嘛？

普金個隻射術同頭槌都麻麻

咁好似keep阿古獸好d

搵人捉佢入青山

不過睇佢開pack係開心既

話說最近用緊全曼聯陣 頭先dr撞到個hk city用全曼城陣 唔知係咪呢到巴打 gg

8chem 普金ddg 定 10chem 25圖

有2.8m 呢三個位可以點放

平時打4231 打開燒味/綠燈遠射

上年亞古獸張皮褸好用到可以用到尾 唔知今次有冇咁正呢

幾個月前有一次大規模炒燶

健康射係咪屈番

聽日出第三轉icon if就仆街啦

ederson 好似好D

無咁易飛機
黃燈痾尿咁

Bid 買

皮褸佬放前場咩位都咁正

但包皮應該點都好用過阿古

唔好嚇我

淨係個10幾點pace都抵

英超POTM SBC幾時出?

CAM 屁馬

其實82 18－19k都唔係叫平，不過近排d價都係痴痴地。

82最低係14-16
但近個幾月未低過16.5
同埋舊貨平均都係22up
所以19以下入貨都有得執下

CAM ,
Dybala vs Zola
Which one ?

zola

而家先學炒

dybala

不過我炒呢啲if都冇炒一轉live卡賺得輕鬆 除咗pulisic蝕咗少少 其他卡都賺到fatfat 同埋渣住一手卡睇場波會好睇好多

我炒呢d 貪佢唔洗用腦
揀時機 set好價位 入貨
到時到候就甩手再入過
個個星期都係差唔多日子咁入

係呀...所以都係睇果段時間咩價位
11月果陣82 14-16K，84都係20K到
但最近2個月82起碼都16-18K，84都要23-24K

咁又係 live卡估錯對面就byebye 個價倒水咁跌

上次曼城果場咪係咁...坐過山車
果陣夠膽買250 家陣都發過豬頭

炒if 回報率得10%左右
炒84就strong hold等sbc
一賺就70%甚至100%
live card同賭博無分別
只不過用ut coin
而唔係真錢

其實如果買曼城84球員咩價入先叫炒得過 ？

Fdly 留psn

如果要炒阿古路ptom
入咩卡最好

咦原來我可以連干sir 問題解決了

屌佢老母
抽哂得一張84一張83
ea你好野

美斯又冇份，咁又一星期

開左十幾個pack 得一張walkout EA好波

Who

毛文 西多
有無巴打砌咗 有無食評

唔撚識你喎

Push

who自己？

邊位呀屌你？

鏝城
阿根廷
馬體會

通常都係呢d

係唔係至少都要84？

首先你要覺得佢出咩sbc
曼城人 阿根庭人
對咩隊入過幾多球

出我諗起碼都93 94
我諗84 可能都係用好少

咁炒gandogan係唔係最好選擇
定係總之買曼城同下體會就得

曲線笑尻車 高招

你講咋 我冇呀

阿記

gordon20180928 d5仔

打？我都d5 不過人在韓國 如果lag你話我知 我quit